﻿# BeerMap Project

Aplikacja webowa w Springu.  Projekt końcowy realizowany w ramach kursu "IT na Bank vol. 2".

## Opis

Aplikacja umożliwia...

## Zbudowano przy pomocy

* [Eclipse: Oxygen Release (4.7.0)](https://projects.eclipse.org/releases/oxygen)
* [Maven](https://maven.apache.org/)
* [Spring Framework 5.0](https://spring.io/)

## Autor

**Paweł Jarzębowski**